{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007470",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 호텔당근 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 宿泊料は基準人数に基づいて策定され、追加人数は当日現地にて追加料金を頂戴いたします。 もし基準人数を超えて追加人数を要請する場合、必ずペンション管理人と相談して決定しなければなりません。 追加人数については追加料金が発生し、実際に宿泊をしなくても追加人数に含まれます。 ペットと一緒に利用可能なペンション以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合は、追加で利用料金を請求することもできます。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があります。 誤差による重複予約は予約順に処理され、ペンション側は責任を負いません。 基準人数及び追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 駐車や送迎サービスも可能で、ファミリーや海水浴場の近くに位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料は基準人数に基づいて策定され、追加人数は当日現地にて追加料金を頂戴いたします。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "もし基準人数を超えて追加人数を要請する場合、必ずペンション管理人と相談して決定しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数については追加料金が発生し、実際に宿泊をしなくても追加人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できるペンションですか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンション以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は、追加で利用料金を請求することもできます。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設の予約はどのように管理されていますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が起こった場合はどのように対応されますか？",
            "answer": "誤差による重複予約は予約順に処理され、ペンション側は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "基準人数及び追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊する際、保護者と一緒でなければなりませんか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場や送迎サービスはありますか？",
            "answer": "駐車や送迎サービスも可能で、ファミリーや海水浴場の近くに位置しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 500
    }
}